睇完超級杯真係佩服西維爾

守的好好反擊又快

尤其睇完牌面勁但係悶到嘔既車利催眠大戰，真係覺得西波好睇

全靠愛蛇(Unai Emery)打好個底

呢幾年一直都係食老本

阿仙奴都係 執返好爺爺啲屎 清走晒啲垃圾

屌你老母咁大膽串鳩車仔利記

Navas踢足全場
到加時仲衝到幾段

不過係de jong 攻擊板斧太小

En Nesyri 嘥咗幾個golden chance

講得好！

成日有黑哨真係唔荒唔勁

黑左一粒 真係幾勁

乜撚嘢守的好好? 蝗語死開啦

ching 好波

奧甘普斯熱血到仆街
一個對兩個仲要突破到 唔止幾次逼到拜要靠犯規

4000萬賣2&b真係生涯代表作

De Jong 踢開防中 平時都唔係好洗進攻

英超中型班真係好有錢
列斯都可以30M買一個球員

不過車仔洗咁多錢都係俾悶波人睇

對住拜輸兩球算係咁

支哨都幾勁下

愛蛇

本來諗住搏屌 點知咁多正皮

屌奶星迷愛狗洗正負皮

對方贏紐亞

唔係炸兩粒 點會和